讀完大學即學讀一年MBA定做幾年野再讀

今年畢業喇

MBA 主要唔係用嚟長知識，係擴人脈嘅。

FG 去讀人哋派卡片你派乜呢？

fg讀mba做乜

有造Alpha Go

Emba就用黎識人
其他mba=undergrad知識
用黎刷cv通常係emba
但冇100萬可以收皮